究竟幾時可以加大ban人數

屌你老母 一千個quota根本唔夠ban
你要做大個餅 多小學雞多戇鳩我都明
但你冇理由唔俾我ban啲我唔想見既人呱
幫幫手跟下啦唔該

1000個都唔夠
索性唔撚好上啦柒頭

買LIHKG+喇

係我柒 我自膠

真係唔夠 太多小朋友

肥絲 1:0 樓主

我諗俾肥絲捉埋英文我都算連登第一柒

好撚醒👍

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。